zodra ik was in het oude gentleman hij vergrendelde de deur en onmogelijk en geschroefd en vertelde de jonge mannen te komen met hun wapens, en ze gingen in een grote salon met een nieuwe doek tapijt op de vloer en kregen samen in een hoek die buiten het bereik van de voorste zijruiten - er oorlog geen geen op de zijkant.
